跟蕭若元對談YouTuber的前景，公開YouTube 地區收入的計算，點評D100、杜汶澤、城寨、

花生台、潘紹聰、MIHK的經營，《蕭遙遊》X《周未趙集》=《蕭析趙集》

原來COFFEE個CHANNEL咁多人睇
X登仔唔係好唔鍾意佢咩